#hehe#dog

636555645

唔好爆我電話

你邊樹人電話9個字

+44

Where

uk

原來鬼佬黎

im fine and u?

漏咗thank you

You are 5 but I am 4

me want chakalaka boom boom in you

So you come from Africa?

discriminate me

That’s why I go to school by bus

diu no work ar

Work what 7

no money need work dllm

what a busy man

ho lun charm??

Full of water already